有冇香港出名紋日本動漫風格嘅紋身師推介?

。。

韓國就有

香港 @rika.loli